
--- Interview Session 2025-01-30T02:59:08.854Z ---
Q: Tell me about yourself and your background in this field.
A:  hello my name is Nilay

Q: What is multithreading, and why is it used?
A:  multithreading is a programming technique that allows multiple task 2 Run simulator NSD

Q: What is the difference between a stack and a queue?
A:  stag follows leeco format last in first out and give follows fifo structure first in first out

Q: Design a simple URL shortening service.
A:  sorry I don't know anything about it

Q: How does garbage collection work in Java?
A:  garbage collector is an automatic memory management mechanism that requires memory occupied by objects that are no longer in use by the program

--- Interview Session 2025-01-30T04:14:01.931Z ---
Q: Tell me about yourself and your background in this field.
A:  hello my name is Nilay

Q: What are your strengths and weaknesses?
A:  my strength is I am a fish take a developer

Q: Where do you see yourself in 5 years?
A:  I would see myself working as a software engineer

Q: What is an ORM (Object-Relational Mapping)?
A:  sorry I have no idea about this

Q: What is the difference between synchronous and asynchronous programming?
A:  synchronous means events happen at the same time and acronis means events have and at different times

--- Interview Session 2025-04-09T14:24:10.624Z ---
Q: Tell me about yourself and your background in this field.
A:  for now I am going to tell you nothing

Q: What are your strengths and weaknesses?
A:  no tension weaknesses

Q: Where do you see yourself in 5 years?
A:  working in Google

Q: What is middleware in backend development?
A:  it create the validity check and also it also The Attacks as a function that  that is between the front and back end

Q: What is an API, and why is it important?
A:  is basically front cause the back end and through and the bacon sends a response

--- Interview Session 2025-04-09T14:24:15.620Z ---
Q: Tell me about yourself and your background in this field.
A:  for now I am going to tell you nothing

Q: What are your strengths and weaknesses?
A:  no tension weaknesses

Q: Where do you see yourself in 5 years?
A:  working in Google

Q: What is middleware in backend development?
A:  it create the validity check and also it also The Attacks as a function that  that is between the front and back end

Q: What is an API, and why is it important?
A:  is basically front cause the back end and through and the bacon sends a response

Q: What is an API, and why is it important?
A:  is basically front cause the back end and through and the bacon sends a response
